# Описание
Репозиторий содержит код демонстрационного проекта на языке The Rat (реализация C-- для AVR) для микроконтроллера ATtiny13a.

# Назначение проекта
Мигать светодиодом с частотой 0.5 Гц (измерения показывают, что период между изменениями уровня 503-504 мс).

# Конфигурация аппаратной части
1. Фьюз-биты микроконтроллера стандартные, но убран делитель на 8 (тактовая частота ядра 9.6 МГц).
1. Для подключения светодиода используется вывод PB0

# Особенности проекта
Не используется стартовый вектор прерываний, прерывания, таймер. Переключение состояния вывода и задержки происходят в основном цикле.

# Состав проекта
1. Директория build - содержит файл (main.hex) с прошивкой микроконтроллера. После сборки скриптом build.sh доступен еще и main.hex.map. В репозитории main.hex.map не хранится.
1. Файл build.sh - скрипт сборки проекта. Предполагает наличие в переменной PATH директории с компилятором
1. Директория driver_attiny13a - субмодуль с полезными inline методами
1. Файл measurements/pb0.csv - содержит результат записи состояния вывода PB0 логическим анализатором в течении небольшого промежутка времени
1. Файл src/main.art - содержит исходный код проекта